聶德權：香港18萬公務員屬「國家公務人員」

咁香港公務員係係唔係政治中立？
咁有冇大陸公務員福利？

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
請訂閱以下的youtube ,發掘香港更多有趣的地方！

係唔係跟大陸公務員人工.

國家公務人員係唔係不受香港法律管束

咁你應該跟返國家個人工啦

兩個身份，兩份人工？

支持國家公務員平權

甘出番中國人工

呢條友講呢句野出黎
有冇諗過自己份人工同其他支那官比
想撚共定係真係唔識？

制裁係咪可以加埋呢18萬人

減人工不是夢

咁係咪無得放聖誕節復活節

紅色幹部

正喎 自動入埋共產黨幹部

番大劣車死人響個朵就無事？

做到成隻狗錦得1000

唔該大陸出番最小一半糧

大陸公務員係橆咁高人工，唔該自減9成人工先

一於鬥紅啦-為表達對黨和國家忠誠，香港公務員及其家屬不得有外國國藉。

減完9成再搜括百姓

幹部書記

仲低過最低工資，一年慳返咁多公帑，諗起就爽

人工跟進下唔該

之前講錯野，而家要奶返鞋底補數

香港公務員不得踏足台灣

你一被釘左係"國家公務人員"身份，班人仲駛移民美國

摷下2000年前既news
大把矛盾位

香港公務員點可以高人工過習總

出糧係4咪出人仔？？

為左班死黑警冇得出國，我唔介意犧牲公務員

長俸同公積金好快成位歷史文件。

香港=國家

由aco升到上國家主席不是夢

咁係唔係要支持共產主義？一國兩制係邊

國家終於有任務畀你

人工呢

強制埋終國籍

係咪可以拎正牌收紅包！

低能，咁香港公務員係未共產黨黨員??

國家跟香港都唔拘 支共即刻破產

今次真係國家終於有任務俾我喇

佢講野冇問題呀
香港= 國家

福利呢?特權呢?

香港d官唔該跟返大陸人工先

我要瞓晏覺喎

一齊做共產主義接班人

官喎 哈哈哈 官喎 哈哈哈哈哈

咁你中國出一半人工啦
出香港人糧你聽第二個話？

大劣政府工hea到仆街喎
仲輕鬆過香港啲食環 郵政
係考入去好難

佢人工高過隻習維尼wor
係咪死罪?

可以自己開公司接返政府啲工做

依樣就唔知 不過利益輸送少不了

出人民幣lo

香港成為國家，你港獨

做得狗預左啦

唔使唔知，因為國家冇寫明唔俾
而且完全合法

支持 睇齊
或者大陸公務員人工加到同香港一樣

融入大灣區提前先導計劃！！！

慢慢來，正咗名係黨嘅體系內，遲吓佢想點都得

呢D 講左出黎就收唔返

第時外國就會計埋你班公務員係共產黨幹部既身份

出入境同移民都會多左重國家安全既考慮

支持

當年沙示後減薪，班公務撚都出嚟平權，話基本法保障佢地個人工。

結果政府用通縮理由，去証明減薪後，都無損佢哋個薪酬先可以減薪。

咁以後一國一制，佢哋應該唔再受基本法保障，政府可以任鳩減佢哋人工了。

所有公務員都減人工同無得移民
呢個時候仲幫政府做野都唔係咩好人

你老母！ 用香港人納稅錢供養國家公墓員

香港人全部唔撚交稅

連登長期有考公務員post

權仔，咁你嘔返啲福利薪金出黎

18萬幹部撚
聽日就打貪捉左你隻聶狗上去喊住認罪

你估人地收得一份咩

香港公務員 = 國家公務員 = 共產黨員?

低級黨員至真

Thats the main point

見剛剛另一個post 講：

葉國謙：香港公務員廣義上屬中國「國家幹部」

而家玩到咁癲，唔好話移民，攞簽證都難

咁要跟番上面出糧收面一浸底一浸喎

咁就真係食得屎啦，有料既邊個唔諗後路或者退休打算，你咁樣仲有人材入公務員體系？？？

好合理

9成都唔夠 雜總每月都係得萬幾蚊人工

如果調返轉，支那公務員跟香港人工
支那政府係咪會破產？
出名hea工EO II入職都3萬一個月

今時今日先問一國兩制係邊？

笑話一則
黃絲做政府工

法律寫明唔俾

點執行就唔知

留名。

仲要鬥黃，我而家見到呢班人搬起個龍門上嚟。

好想有得學支那班鳩務員咁貪，玩女人

咁國家出糧囉屌你

以後要叫幹部

公務員反抗未

問題係，班公務員願唔願意畀你犧牲

我都想
隨時食下幼幼都唔駛坐

好多職系嘅basic rank，人工 max 閒閒地$30k+，薪高糧準，有幾崇高嘅政治理念都唔會唔要份工，比著你又會唔會辭呀戇鳩

利申：老豆老母係狗，自己係新入職深黃公務員，舊年815有罷工

慢慢繼續喺度搞分化標籤化啦

ICAC 係咪唔可以查國家公務人員

唔好響連登話自己深黃呀，公務員係公敵，就算有響85罷工都係condom黎架咋

邊個用Iphone邊個就唔愛國!

已經講到明政治中立係要傾向政府
宜家乜都唔駛再掩飾
你唔藍既話就炒得

咁林奠係咪共產黨員